［多謝連登出力支持］區選後戰績

連登總動員叫人all in 選舉後嘅戰績

1. 熱門post 轉返網上新聞打飛機，行動post全面退場👍

2. 黨鐵正常服務，紅隧開返埋，大家可以正常返工😭

3. 中資奶共店舖拆圍板，全靠連登停止裝修，奶共可以繼續賺香港人錢👌

多謝連登回復正常生活😭😭😭😭

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

希望大家不分化不指罵，感謝連登帶來和平🙏

大家要休息啦，等連登鍵盤戰士出黎🤜🏻